用緊 macOS 既巴打有無裝防毒軟件 ???

用緊邊隻

用撚反windows咪幾好
勉強用apple做乜呢
防毒

點解用apple就係勉強

點解用apple要防毒？
咁掛住防毒不如bootcamp反個windows用啦

真心唔洗防毒

我自己以毒攻毒